我只想给你一个拥抱，却那么困难

我只想去给你一个拥抱，一个简简单单的拥抱，却那么困难。想要抱抱你，从你那得到一些勇气，一些鼓励。想要抱抱你，给你一些安慰，一些温暖。我就想抱抱你，然后看清楚你的脸。把它记在心中，以防我模糊的想起你。可是现在，我连这个简单的愿望都实现不了。我似乎永远都无法让我的生活随我的心愿。生活似乎总是这样的糟糕，乱七八糟的。我想好好的理顺一下却不知道该怎样着手。只能等待它自己好起来。突然发现现在的自己好脆弱，就像那易碎的陶瓷娃娃，只要稍不注意就会粉身碎骨。我只能小心翼翼的生活，很累，但为了活着也只能这样。 一切不知道什么时候能好起来，但我希望能快快的好起来。等到一切都好起来的时候，我一等要去找到你，然后抱抱你。